靜靜地...靜靜地...再起革命

呢句歌詞相信好多60後70後會記得, 係1980年嘅玉泉汽水廣告歌, 一首充滿浪漫主義嘅旋律, 提醒呢代香港人, 50年不變已經玩完, 唔好以為你哋每年64集會, 71遊行就叫做革命, 年復年咁做中共就會驚咗你要跪低認錯, 呢一年發生嘅事就係永續社運嘅後果。

上年71你哋仲烏烏下J緊第N次幾百萬人遊行嘅時候, 已經有一整代年青人靜靜地起革命喇! 當你哋在海富天橋影相打咭時, 橋下嘅年青人正在用佢十年嘅人生換取向全世界發出預警, 香港已經「沒有暴徒衹有暴政」。

呢一年被捕嘅坐監, 被殺嘅棄屍, 被虐嘅噤聲, 暴政愈明目張膽, 你哋愈失去信念, 成日自我安慰會有上天打救, 仲等緊上車買樓撈底買股, 諗住好似2014年雨傘革命後扮返乖, 中共就會既往不咎俾你食下一個升浪?

今次唔同喇! 香港已經返唔到轉頭, 經濟環境大幅轉變, 政制被胡亂篡改, 就好似一個富家女俾十幾個雞蟲輪住破處, 惹到周身性病仲點出去見人。中國人覺得你低賤, 外國人覺得你淫賤, 呢幾十年靠奶共賺到嘅, 最後都係要轉行做老雞, 全世界都知香港人最好恰, 冇反抗能力, 只會逆來順受。

中國仲有商機? 本身經濟都係外向型做世界工廠, 而家俾人查牌連雞都冇得做, 揾幾條窮黑鬼奶西拍AV賺點擊率。冇錯, 小學雞捉棋, 佢可以同美國鬥QE, 又可以玩滲透抹黑民主制度, 大壩放水浸死班賤民, 做新聞仲話自己日日贏緊, 呃住嗰班政治冷感留低睇下仲有冇著數。

同民主國家反面, 就預咗之後唔會再同你講人權, 只會更收緊原本嘅自由。六國收移民後, 留低嘅會係乜嘢人材? 放支那人落嚟補充, 叫你受佢嗰套你肯唔肯? 淺黃都被批鬥, 牆頭草要歸邊, 個個爭住學鬥紅, 光復香港時代革命已成禁語, 唔走嘅話, 以後都係靜靜地, 飲返支玉泉忌廉, 預備定走難了。

利申: 本人並未持有19號或KO